唉 男朋友完全唔講道理

岩先出街去動漫展
咁多人我己經黑哂面 點解佢唔預先買果d vip？
又要成班人逼黎逼去
好喇 因為佢屋企有ps4 咁我都想同佢打咪叫佢買部ps4擺我屋企 佢又唔肯 少少錢都咁計較
之後心情都無咩嫁啦 但屌我仲見到個衰佬係咁望d cosplayer 有咩好望？唔識尊重我？
最後走左我嬲到係佢銀包拎左500搭的士走

點解廿幾歲人仲咁唔講道理 唔識就下人？

唔講道理 因為唔撚鍾意
唔買VIP 就係唔撚鍾意
唔送PS4 覺得唔撚鍾意

巴打幾rap得

拎佢五百蚊 飛的唱佢公廁

好正 繼續 濕哂

咁係去毒漫節 就係望D cosplayer 嫁啦

屌你老母死毒撚冇女又扮女唱衰女性

小妹平胸得罪你？

依啲男人唔要得囉小妹覺得

咦 有隻人妖呀

好撚好笑呀廢鳩死毒撚

假膠波台狗